有冇巴打返緊SPAO賣衫

讀緊垃圾大學見幾近屋企想返下
係咪得50蚊，有冇加薪空間？
會唔會成日OT，一個星期最少要翻幾多個鐘頭